女子采頤花園墮樓亡

黃大仙彩虹道采頤花園，今早9時許，一名女子被發現由大廈高處墮下，重傷倒卧平台，救護員接報到場證實她當場死亡，警方正展開調查。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

新一年只係幾日 已經咁多單

遲啲可能連墮樓都唔俾用, 要用跌親.

你自己跳咪得囉

2047 大限..
可能業主知道留唔到比仔女...
不如去死

抑鬱

叫你老母跳俾你睇囉